香港電影金像獎宣傳短片 邊個casting做得最好？

暫時只係release左4條新世代演員宣傳片

只係講重演經典casting個part
有無邊個特別眼前一亮？

暫時覺得最驚喜都係何啓華
黃敏奕就... 一味喊咁

呢個宣傳手法幾好
宣傳新世代之外更有地道感

次次講起金像獎都諗起吳君如串劉華仲搞得大人地個肚 劉+0話佢痴左線

袁澧林戲屎到呢...仲係用緊MV level演技

演技唔得可以磨練
反正佢係sell 個樣同氣質
不過當然見人見智

講多兩句
我反而覺得四個最好係王敏奕

睇黎係小弟唔識野

王敏奕

又靚女又好戲

老實講最驚喜係佢 做得最好 游學修就一貫水準唔錯 何啟華好普通..甚至有d差 angela yuen超級墊底

多咗吳肇軒嘅片
大家可以再比較吓
PS 手機懶得貼link

今次金像獎好令人期待
有朝氣有實力
爾冬昇搞得好好

到而家都覺得哪一天做得最好係佢，但係比最屎戲嗰個拎左提名
佢眼神真係

順帶一提，今年金像獎宣傳片係黃進拍

睇到好撚尷尬
之前有人搵佢同朝偉比 都唔知係咪靠害

嗰個人咪就係劉嘉玲

好鐘意佢知自己色盲個時個眼神

唔會拎佢同梁朝偉比，但係佢眼神真係交到戲

我反而覺得佢做至尊寶果段最差，太過over唔啱角色

見到呀爾東星讚angela

袁澧林啲咬字

我都有同感

我都係咁排

都幾唔同下
我會排王>>>游>吳>何>>>>>>>>袁

王敏奕好好戲下

不過睇完先知D原版演員係幾咁勁

袁禮林好差咩？ 佢個啲表情變化幾有演技，定啲人覺我佢係model先入為主咗

多咗吳海昕
PS
手機唔貼link

公道講句 做得幾好
有睇過原作知道背後故事係點
睇佢呢個演繹都睇到眼濕濕

我都係睇完先有諗 d角色既感情都幾複雜
007度一邊做”手術”一邊同佢傾計 比阿7發現左仍然要保持專業
要做出黎都唔簡單

顧定軒

王敏奕演出黎個性格同袁詠儀個角色都唔一樣

痴線，顧定軒呢下完全係超水準演出！佢今年冇提名真係最大遺珠！就算佢畀唔上梁雍婷同凌文龍，都一定好過歐鎧淳

無提名真係好可惜

有撚樣同氣質？

好撚好戲！

咪講撚咗見人見智囉

嘩，睇完 上面個個堆完全比下去

呢個堅 藍天白雲都做得幾好

仲好記得佢以前係yes model
真心覺得佢係上面個堆最好戲

我都以為佢係新演員遺珠
但其實係佢唔符合資格

係 佢唔出聲做花瓶就夠 做戲真係不了

之前啲巴打話係因為佢唔符合資格

新演員遺珠呢幾年一定係吳𦘦軒

講起又扯火
今年男主角咁弱都冇提名呀

我都諗住佢點都佔一個題名
點知爆左個鄭中基出黎